汪阿姐帶起潮流，將Instagram變做Lizagram

人人都爭住學佢嘅style

全部明星狂玩緊

當ig都開始俾廢老入侵
就係時再換去下一個社交平台喇
fb都係咁死

收數咩

呢啲咁撚柒既潮流 有咩好跟？
好跟唔跟 跟個老閪 on99

On99

如果佢唔係叫阿姐
啲人仲會唔會跟一個老人咁玩？
大家比面派對姐

抖音